對家好多打手

對家用最擅長嘅招數（收緊應該唔止5毛）
分化 批鬥
同其他人玩曲一樣
人無完人
小心會成風氣
自己醒扒d

yes sir

Copy that.